Mr.新歌 <細說 叫喊>

希望Mr.可以重新岀發 做多啲好歌
支持廣東歌
支持本地樂隊

唔係反左面咩

聽左
十年高低起跌係晒首歌度
其實都幾真摯
呢首真心幾勵志
希望連登仔高抬貴手
唔求支持
希望都唔好踩咁盡

Mr 真係好野嚟架

還原成長都好正

好正呀

幾好聽

真心
係唔錯既

好聽

MR衰抄歌唔認, 其實唔差

可笑 多麼可笑 是我渺小

當年無人踩死佢地，係佢地自己玩死自己

無啦
依家 DJ SM 上左黎
仲有RB
本身定位都唔係好
仲邊有位企

真人少少閪 無乜禮貌..

應該最紅果期姐
依家學咩人串

如果當年佢哋話Mr Tam係用嚟致敬既都唔會咁

果陣佢地真係零公關
個個廿鬆歲 年少輕狂想講咩就講咩

真心幾好聽